由18/2起，麥當勞每額外1包泰式辣醬$1

麥當勞回覆《香港01》時證實有關消息，發言人稱由下周一（18日）起，顧客凡惠顧脆香雞翼(包括2件/4件/脆味分享盒)均會繼續附送一包泰式辣醬，而「大大啖雞翼桶」則會附送兩包泰式辣醬。若顧客有需要再加配泰式辣醬，每包需付1元。

有電視睇喎

合理

坦白講今時今日仲幫襯麥當勞嘅抵撚死

唔好同我講平

24蚊買啲食唔飽嘅垃圾食物落口

我不如加多兩蚊買兩餸飯唔好

有錢就更加唔撚使食支那金拱門垃圾

我屌你老母啦
4件/脆味分享盒 俾得嗰一包戇鳩

16隻雞翼得2包

任何無限供應free，都會造成浪費

7仔有好多頹餐揀洗乜食M記